集氣！中國唔好地震

一定唔會十級地震嘅

中國自古以嚟冇地震

一定無事

中國係最大贏家，一定沒有事

千奇唔好啊 💡

震條撚咩
中國點會地震

on9無啦啦震乜鳩 呢半個月內支那都唔會地震

千祈唔好
仲要去四川食熊貓北京睇填鴨㗎
我係中國人呀Hi

千祈唔好

愿中国平安

大家咁識玩，唔好大地震啊！

cls真係燈下就震咩？
一撚定唔會，我話既

冇事架 中共一定會永續皇朝 半年內經濟 軍事 民生 環境復甦

下？ 輕輕力都冇震過喎

震又點
多難興邦,越震越興奮

點會 中國福大命大

又造謠 中國點會地震

黨唔比佢震 一定唔會震

要震都係震美國啦

好地地震乜鸠
没事儿

一定無事
最多車震

一个中国
我係中國人啊hi